是咁的，我因為DSE識到我現任女朋友

就咁嘅
當時我仲係考緊dse嘅一舊小薯仔
我嗰陣日日捱DSE咁辛苦，就喺度諗
我呢6年人生到底做緊乜野
人哋啲運動撚，射個三分波，啲女就又喊又性，出哂水
啲mk嗰pat蔭長少少，又搞到d女上堂成日望向後面，阻鬼住人上堂
而我呢6年嚟，竟然連一個女朋友都冇!!
趁

趁著年輕仲有少少本錢
我決定臨畢業之前，點都要識返個女朋友
幫我陳家繼後香燈
我睇準左DSE自修呢段時期
因為每個學生都會好似孔子上身咁
瘋狂讀文言文
而我熟悉女人們嘅心理
佢地係一種為左學業
不惜犧牲色相
都要求到學霸教佢地書本上嘅嘢
所以我鎖定左我地班其中一位單身女神佢叫瑩瑩
我鼓起我17年嚟人生中最大嘅勇氣
約佢出嚟圖書館溫書
佢二話不說
即刻應承左我
睇黎嗰陣佢對我都有少少好感
透過呢一段時間
我哋之間不斷切磋學業...當然得閒仲會博下懞，磋下佢隻手仔
瑩瑩隻手真係幾白滑架
我開頭教佢文言文
之後教埋佢數學、化學
女仔最弱就係呢兩方面，要計數佢地就頭痕
呢個時候就係我地發揮嘅好機會
你問我自己成績點算?
當你教人嘅時候
做嘅備課，就係最好嘅溫習!
經過每日嘅磨練
瑩瑩最終考上左某P大學嘅物理治療系
而我都順理成章，同佢考入同一系
你問我係咪要喺大學裏面攻略佢?
錯啦
我地兩個已經係考完DSE拍左拖
瑩瑩為左多謝我
以身相許
成為我嘅女朋友
我亦都為我地陳家成功爭光
係grad trip嗰陣
成功汁返佢幾劑
所以DSE?
根本係我地男人嘅福音
我覺得唔應該錯過囉

入到大學你就知道，所有野只係過眼雲煙

屌 秒